貓cafe得咁少貓

我去公園睇唔撚好

拎多兩條貓條就得

邊度